唔好諗遍地開花喇

明顯你點開花，理大附近就係唔會鬆。

拉

緊急呼籲
你仲返工？去佐敦啦！
不落單
不譴責
不退縮

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。